# Project-Manager

El siguiente proyecto reto esta basado en la implementación de un manejado de proyectos de
software basado en la metodología scrum.

Integrantes:
- Aldo Fabian Martinez Meza
- Miguel Omar Burillo Aguirre
- Brandon Haziel Ceballos Buenrostro
- Valeria Martinez Garibay
